（長）香港人真係賤種，正垃圾，大家都係中國人！

只要自己鍾意睇就合理化所有野，
忘記一切國家情仇（香港國）

早排試當真cctvb、依家三叔護旗手，只要自己鍾意睇，就會揾無數籍口合理化之前自己屌嘅事，wfc良知。

更甚嘅係當堅持良知嘅人作岀提醒，反而會被屌為反而反同無人性，圍攻立場鮮明嘅人係非黑即白嘅垃圾（明明國家情仇一直都應該係非黑即白無中立）。

好心啦講地位，成龍係影視界同校長係歌壇遠超三叔十萬九千里啦，將來係咪又話佢地為香港軟實力貢獻多要rip？

又想屈人00後無睇過唔明？咁到時有人rip成龍校長係咪又可以屌你90後無睇過唔明啊？

根本(深入經歷同體驗）2019年嘅人，呢方面嘅事一定馬上劃清界線，仇恨值高到無可能幫諗籍口。

人地兩公婆都可以因為政見而離婚，你地同三叔嘅感情仲重過兩公婆？

晒氣啦！正垃圾一鍾意就變左膠，仲敢叫自己係香港人，坐緊/逃走/去了的真香港人如果知道你地為護旗手護航，真係心都淡晒，當年為你呢班人而拚命，真不值！

達哥 rip

利申 好黃 ！

R.I.P.
祝達叔 來世再做中蟈人

話口賤個班
根本就係好好食就會去藍店個D人黎
仲有 一定會多謝支共開自遊行 賣東江水 賣疫苗
永遠都係自己欠人地 人地貢獻自己 廢老理論

由頭到尾都係為錢拍戲
為錢衝去擁護極權

飲水思源都唔識 只係錢銀關係
集體回憶都係用錢造出黎
吳孟達從來都冇愛過香港
係班傻仔響度過分浪漫化

香港人冇欠佢
冇良知嘅藍屍就係抵死

TVB都係我童年回憶，真係由細睇到大電視撈飯，主題曲我唱到琅琅上口，到佢關台收皮，係咪要講好可惜？

你笑藍屍死咪會變成同藍屍一樣咁惡毒囉，會失民意架⋯

對唔住囉
利申：日日食m記用牛牛

感謝 達哥咁多年帶俾大家歡笑

利申 我搭黨鐵 用八達通
食M記

但好黃

其實都同意
不過條友始終係一個成功演員嚟
係啲人心目中都有一定地位，呢啲唔關黃藍事。
有好多嘢意見唔同啫，但人地死左比一份尊重都唔得？

對電影業有貢獻，共同回憶大灑架? 有免死金牌架? 奶完共之後咪都係死左

如果成蟲 陳小春 pakho嗰堆死左，我一樣會拍手叫好

我無特別感覺 唔認為要特別可惜 或者特別去眨低佢

反而有批藍屍五毛借連登個名黎放負踩港 咁講唔過去 所以都係決定留言屌多次佢地老母

今朝果條借達叔踩港既仆街一早扑左

跟據佢既支那邏輯 689都係人黎 我地要尊重同珍惜佢 因為隻狗曾經登報屌八九六四

傻既都知講唔通啦 借題發揮 轉移視線

踩港矮化香港人先係呢班仆街既目的

lm

愛支病就係敵人
唔撚好同我講有咩貢獻
14億支那雞仲有貢獻過你

唔係想鬥黃
但
仲用淘寶,支那寶, 買中概股嘅人到底咩心態?
市場又唔係無 alternative 產品, 為一個幾毫去真金白銀支持中共同藍絲廢老有咩分別? 一邊口講反共一邊親手扶植惡魔, 再抱怨點解中共可以越來越惡, 根本係自食其果.
2019年之後可以避免都唔會用/買中國產品. 生活成本整體上升5-10%, 雖然支出會大咗, 但錢無咗可以再揾, 起碼我用外國貨可以心安理得, 大大聲屌柒你班仲用緊中國貨嘅柒頭.
通常呢個時候又會有人衝出黎話 "咁你又用東江水?", 但如果有其他選擇我都唔會用. 東江水係市場壟斷性產品, 用一個壟斷者嘅身分去笑鳩人點解仲要繼續用同獨裁政權有咩分別?

P.S. 我信仲有好多香港人同我一樣仲堅持緊. 請樓主唔好一竹篙屌鳩全香港人

你都幾難生活

快走啦。

支那岩你住

true 垃圾

我係中國人呀屌